血債血償

林鄭月娥
血債血償

出來啦！
屌你老母！
獨裁閪！
林鄭月娥

推

法國黃背心運動的 8 堂課